{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "SR 호텔 사당점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウトは11:00です。 SUV、RV、大型セダン、スポーツカーは駐車タワーへの入庫が不可能で、キオスクチェックインの際には実物身分証明書を持参する必要があります。 朝食情報は午前8時から午前11時までで、バイキング形式で行われ、価格は20,000ウォンです。 事前予約の際には割引が適用され、客室は禁煙室であり、喫煙摘発の際には追加管理費が発生することがあるとされています。 キャンセル規定に基づきキャンセルが可能で、特価商品の場合はキャンセル不可能となっております。 チェックイン/チェックアウト時間とルームタイプに関するお知らせを確認し、すべての追加費用は当日現地にて決済してください。 最後にデザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあるとされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "どの車種が駐車タワーに入れられないのですか？",
            "answer": "SUV、RV、大型セダン、スポーツカーは駐車タワーへの入庫が不可能です。"
        },
        {
            "question": "実物身分証明書の持参が必要なのはなぜですか？",
            "answer": "キオスクチェックインの際に実物身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間と形式はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食情報は午前8時から午前11時までで、バイキング形式で行われます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "事前予約をすると割引が適用されるのですか？",
            "answer": "事前予約の際には割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "喫煙摘発の際にはどのような追加費用が発生するのですか？",
            "answer": "喫煙摘発の際には追加管理費が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル規定に基づきキャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "特価商品の場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "特価商品の場合はキャンセル不可能となっております。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払えばいいのですか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルの特性上、客室が写真と異なることがありますか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 412
    }
}